兩張圖解釋點解出唔到pool

你以為對方係咁睇你:

實際上對方係咁睇你:

噏乜㞗

obvious la

樓主嘅意思係咪外賣仔e家搵三皮一個月好吸引 所以多女

動物傳心師

利申做緊食物熊貓 近排d女一聽到即刻濕曬

狗眼看人低